［JJ插沙］ 36444 搏BU傳理有冇機@@

Dse 成續 36444 4C+1X (econ) 21分
BU 傳理 M :24 Q3: 23 lowest:22
等appeal 埋英文 writing 同中文 reading,writing
英文：7576->6 ~~>7676 升7
中文：4243-> 3 ~~> 4343 升4
試問我應唔應該擺佢落A1 ?

appeal成功會比你再排多次 到時先放a1都得
但你想搏下先又得

Push

個system 壞撚左應該ok

Pushpush

無

好似有個潛規則係中英文加埋最少要有10分
無就

Pishpish想聽多d人意見唔想死住😭😭😭

你入就入硬大學 但睇邊間 A3一定放城大bu做保險

無論點都好唔好將appeal成功後個策略當做正策，成功率低到仆街唔好咁大期望

兩科都appeal成功咪入到lo
但基本無咩可能appeal到
得個幾%成功率
仲諗住兩科都appeal成功?
A1擺City/LingU/BU BBA BSc啦

樓主天真到真係以為會appeal成功
你真係想入既咪擺囉
最多a2 a3擺穩陣啲
但你得21分應該好好諗清楚

可博
1 不嬲A1都係用嚟放搏高1-2分嘅科，所以緊係搏咗先
2 今年聽comm fd講收分低咗

Appeal 100個都未必有一個升到 你21分放係bu 4soc/中研分黎

高難度呀